突發！藍店洪慶海海鮮燒臘飯店又偷雞10:00後做堂食

Live 緊

相關資料
啱啱有網台記者去長沙灣捉藍店違反夜晚10:00後禁堂食令，報警後狗隻到場，白衫狗：你依家阻住人做生意呀

人地鍾意做生意咪做生意囉
唔通政府話九點半之前要食完跟住你又去影十點鐘開緊嗰啲咩

其實唔應該用捉姦心態去告發藍店，應該係表揚間野，等多啲人知先係正路

利申反對食店限時，多撚餘

藍屍同皇軍一樣都係共匪王國嘅特權階級

又係蛋蛋？

拍埋片都當睇唔到
邊個執法?

60年代收晒片咁

全日直播

藍店反抗政權無理法例唔通十點後先有病毒咩
支持更多藍店一齊對抗政府打壓業界

報埋ICAC

正確做法
既然10點後仲有舖頭有得食野 梗係俾多人知等佢生意興隆

黑狗黑官黑政府

Push

警黑勾結

齊齊1823

識玩 多d 人去排隊 但唔食

人地咪勇囉
黃絲反而聽曬政府話

洪慶海海鮮燒臘飯店，公民抗命 手足黎

有黑警睇場，做乜都得

推

真係香港人 反抗

push

你個人侮辱緊你個名。可唔可以改名？

黑警：自己人吖屌你老母

部分連登仔真係好低質
條法本身就唔應該存在 黃藍開鋪佢地鐘意
你走去魚蛋論捉鳩藍店點解仲開到鋪
背後個基礎咪就係要守呢條惡法
然後好似訓左成年咁問「執法未」
你地咁鐘意大搖大擺捉鳩惡法漏洞
聽日就派狗守撚住黃店門口

黃絲：最緊要守法

希望唔好習慣哂選擇性執法
利申講得啱，任何當政府無到嘅野都應該支持

點解咁多年黃絲都唔識玩權謀
黃絲越屌班狗越唔理

梗係幫手瘋狂正面宣傳間舖10點後仍然堂食， 人地想食宵夜就推介間舖， 一人一post個個kol正面讚間舖， 千祈唔好屌
鼓勵人10點後搵野食去佢間舖

咁樣班狗實做野/間舖收斂

成班人衝去堂食睇吓點

無人認同啲戇鳩法例
依家個重點係點解有人可以唔駛跟而無後果

你可以唔跟例呀
不過你唔係自己友 一樣捉你之嘛
清醒撚

問題係個個都話唔認同條例
但你地班人做既野係認同緊阿
「依家個重點係點解有人可以唔駛跟而無後果」
惡法都要守？你冇出街食飯？大把黃店hea做啦
我同你講 你捉唔捉 都唔會有狗搞藍店
但你班撚樣就放大晒漏洞 搞到黃店冇得走漏洞
仲以為自己搞藍店係幫緊黃店 戇撚鳩

魚蛋論
藍屍反抗惡法你就走去篤灰，而唔係針對番件事去聯手反抗惡法

同埋如果係班黑警包庇佢地既，咁你又報狗黎做咩？

你出街有無戴口罩呀
唔戴口罩罰5000擺明惡法喎

你真係好撚高質
人地用惡法令藍店同狗互相狗咬狗係一個好好既做法，用敵人既武器攻擊敵人從來都係最高既招數，草船借箭都唔撚識？好心你收皮啦柒頭

睇死佢會兜：口罩係保護我，唔係認同惡法

正常人反惡法
開鋪 唔scan code 先係合理 政府惡法搞死生意.....

某黃某連登仔反惡法
A1頭版+直播 點解藍店可以開鋪 可以唔scan code？唔洗守法？執法狗去左邊？

掉返轉講
你搞唔搞藍店
警甴咪一樣都係會搞黃店
你有咩獨特見解呀

個重點就係要放大班狗包庇
咁多白痴仔唔明呢點

啲類比錯撚晒 低質到

睇見你呢啲白痴真係唔洗覺得香港有救

最高既手段一定係一件武器，自己逃避，但係用黎打敵人

話明包庇，你報狗黎做咩？ 成鳩日玩篤灰個outcome 係幫港共轉移個社會焦點，我係中共既話就真係睇到不亦樂乎

你咪仲高質，講句錯撚晒就當係
點低質點錯又答唔出
五毛狗一樣

咪就係唔好附和黃媒大大聲講點解藍店唔洗守法
靜靜地唔好搞咁多野

你都幾搞笑 ，黃店係咪都俾人莫須有咁搞啦

熱狗係仲戇鳩過五毛狗

最好鼓勵人過咗10點唔好理舖出面既事繼續食

睇唔到「放大佢包庇」？
點解721佢地要講咁柒既理由？
佢地要出師有名，乜都話依法辦事
就算藍屍話林卓庭搞事，班狗都唔可以否定白衫牛屎有打人
點解最後都要鳩拉幾個白衫？
用下腦啦柒頭

睇到你真係冇撚得狗
狗 藍屍 港共圍威喂 眾所鳩知 洗撚你講？
你自己諗清楚呢件武器係打緊邊個啦

大肆宣揚十點後肯繼續開就好似佢咁生意興隆

咁都打到稻草人

係咪認咗五毛？
其次係咪間接認咗好低質答唔出錯乜？
叫你地用下腦先講野架啦

搬石頭砸自己隻腳

魚蛋論

你答下人先啦白痴仔
唔舉報藍店，黃店係咪就無事

成日以為自己搞藍店就係做緊野
連自己做緊乜個結果會係點都唔撚知
其實好簡單
想你地班撚樣唔好搞咁多野
你唔好幫手 唔好直播 唔好附和
就係咁簡單 代我黃店朋友唔該你地

生係香港黃店就點都有事
但你地咁大肆宣傳
黃店就會死快啲
就係咁撚簡單

我黃店朋友好撚支持喎
喂，答得未呀高質傻閪
唔搞藍店
班狗係咪就唔搞黃店呀？
未有鳩屎code,桔梗比狗咬到傻啦
你同你朋友訓撚咗呀？

連登不嬲低質成班蠢閪黃絲

到時其他藍店就屌
點解佢得我唔得

酒吧又屌
黃絲蠢在下下自己做箭靶做醜人， 其他人唔會多謝你， 自己又拎屎上身

最好梗係搞分化， 加劇班友內在矛盾

btw, 樓上係支共一貫用開既招數
黃絲上過無數次當都唔識學精/又唔會用返轉頭

On9港豬
死遲一日得一日既心態真係同豬無分別
又話攬炒既？講架炸？

咁啦
既然你都明黃店係咪都俾人搞
然後藍店又唔會俾人搞
大家一齊靜靜地 唔撚好搞咁多野
唔好捉乜漏洞
落多啲力幫襯黃店
我就係想咁啫

真 識玩要咁玩

我講緊話捉藍店=支持政府嗰班熱狗呀

個記者經歷咁多次都唔明點解班食客咁團結屌鳩佢，因為咁多地方得佢一間有得坐低食

掉轉其他藍店有得堂食，間黑店就無得做獨市生意賺大錢

梗係宣傳鼓勵其他藍店10點後繼續堂食
個數量一多先可以落政府面

咁你老母
照下鏡啦低質柒頭
你邊位呀
你鍾意靜靜地等比人劏係你既事

個重點你根本就放錯左，重點應該係條惡法既本質，你呢家有個implicit 既假定就係只要黑警公平執法既，條法例係合理，只係呢家執行上出現左問題。
姐係如果港共日後再推一d 惡法，例如唔打針就唔俾入餐廳，咁係咪差佬捉曬黃同藍班人你就接受？

警黑合作

明知會選擇性執法，最好做法就係搵方法搞走條法，無法就無得選擇性執法

屌你老母臭閪
問題就係你而家做緊既野幫唔撚到黃店丫嘛
你幫到我唔撚屌柒你啦
你搞又搞唔到藍店
但就加速搞柒黃店
仲以為自己好撚醒屌你老母都戇鳩鳩
仲撚慘就係有你呢啲亂鳩咁做

呢班係著名五毛黎
唔洗理

公平執法係合理呢個係你on9諗法
我上面另一個回覆講明最好就係黃迴避，藍中招
我見好多人揸車自己違泊，走之前舉報人地違泊炒鳩晒佢，仲以為個個香港人好撚醒，原來我諗多咗

最好方法就係個個都唔理
成班係到捉人犯規仲要大大聲都唔知做乜撚
將來越縮越緊都係自己攞嚟

你幫黃店既方法就係靜靜地？
唉也屌你老母咁撚白閪痴既
喂，你上面未答我呀
未有鳩屎code之前無黃店比人搞咩？
桔梗聽過未？

仲有，唔好咁柒啦
（加速）搞柒黃店？
即係你地要既係慢慢做，拖返三五七年比你班柒頭用黃店個名搵夠錢先搞你地就叫做抗爭方法呀？

算啦 重點都係呢個政權同黑警係敵我矛盾意識
自己友乜都得 敵人就搞鳩你
法律唔係比我地用
依家個社會已經好兩極化
我地知政權壞事包庇縱容 你可以揭露更多 紀錄在案
但唔會說服到另一邊嘅人

你的確係釋放緊呢個message 出黎，in other words，你地係幫緊政府維穩。 惡法本身冇人討論合唔合理，變左永遠係度講緊黑警攪黃唔攪黃呢d lower level 既討論。 或者咁講， 黑警選擇性執法短中期都唔會改變到呢樣野，如果條惡法撤銷左起碼黑警冇空間去選擇性執法。

講咁多，圍洪慶仲實際

唔同你爭論咁多係唔係釋放啦
我淨係問你一樣野啦
咁做咩先高lv可以令條閪法撒銷

想聽高質方法

靜你老母咩死黑警

你拉鳩埋啲藍店咪話你嚴正執法囉

就係咁簡單
條法本身唔應該有
上面條友係咁吠廢事覆

黃店都係走位唔跟規矩架啦
而家連藍店都唔跟走去開埋10點後
大家齊齊唔跟條惡法咪形同虛設得個樣

同正苦作對嘅我地理應支持

首先，唔好話咩有咩方法先，只起碼好似捉棋咁，你唔好愈行愈錯先，有時原地踏步都好過愈行愈錯。

再者，第一步起碼要將社會要討論既issue 轉移番條法例既合理性，唔應該用黃藍去區分。既然你認為係條惡法，咁咪大家討論lo，去說明其他人lo。當社會既思想開始改變，自然對政府形成壓力。

當大家都認為條法例係惡法黎，同唔再以黃藍區分，自然少左人去篤灰，多左店鋪敢於反抗惡法營業，自然條惡法形同虛設

真係好高質
洗唔洗坐係到唱埋海闊天空

我想知黨安法係咪因為有人支持有人反對所以推翻唔到
定係早知係咁 當日全香港反對政府就會放過我哋

黨安法只係影響社會少數人，呢家法係影響唔少人既生計

講得好
樓上個柒頭好明顯係想賺多幾年人血就收檔移民
所以先會咁大力屌人搞藍店
根本好多柒頭黃店都係咁
你問得好呀,唔係話攬炒咩

OK 等緊200萬人大遊行反禁堂食

更何況藍屍係社會上唔算少數，雖然黃係佔多

你要諗係要諗點樣團結社會上大部份人，唔係用黃藍去區分

首先你唔好再話人偷雞先，人哋根本光明正大去犯法，完全無需要驚d咩野，閂埋房門自己人嘛！
絕無偷偷摸摸咁小人既，你哋唔好再抵毁人啦

點解要守呢條惡法人哋中意開到幾點咪幾點 仲要走去篤灰為乜 有冇人答到我

睇番我上邊既cm，你要改變係改變人既思想，社會上唔少人係認為禁堂食係合理

魚蛋論真係好恐怖

有少少走去極端思想

其實佢地屌選擇性執法本身冇錯
但擺撚左係條惡法上就錯到仆晒街

就係講緊你哋諗法天馬行空
靠唔篤灰改變成個社會嘅思想？
就好似話連登仔網上論政係改變緊政府施政一樣
當你方向啱 但根本脫離現實

原來係死左膠

咩人會驚加速死亡？
想搵多幾年錢既人就離開既人囉

喂！屌你老母企開啲啦！

可能間野係白衫狗都有份。。。

改變思想咪即係文宣果d lo， 又點左膠？

cctoy話總之係藍店就要舉報篤灰。

藍之所以係藍因為是非不分,就算車斷人隻腳都會話車得好,用安心出行都會話資料流出無所謂,一班咁既人妄想要同佢地團結,講好華麗既理想當係高質方法,唔係左膠係咩?

點解係藍？

洪慶? 我黑慶，呢個黃慶，呢個葉玉慶呀

如果黃店10點後開
就拉人罰錢

藍店就阻係搵食

根據記者同當區區議員所講:
1. 專做黑警生意,同黑警關係十分友好
2. 有大量藍屍的士狗同廢老幫襯,員工同老闆都會同佢地傾計,話題離唔開撐警撐林鄭,話啲示威者係抵死

佢真係跟得幾貼

唔怪得 仲有武肺啦
就喺呢啲警甴
搞亂香港 愈亂佢地愈得益

冇事

心態正確
煲大佢等多啲餐廳唔跟

每次都完美咁搞彎件事

成事不足 敗事有餘

why not both，搞死佢

一陣熱狗話幫警察執法呀

果件白衫好可疑，係洗錦華D fd?

憑實力做生意，支持！

藍屎最鍾意嘅時代

一齊10點後去排隊食飯

如果唔係黃絲拖後腿
分分鐘已經贏咗

去港人港地吹雞就夠

巴打 係拖累/陀衰家

101拘捕令，就地正法!!!

其實係，講真好多黃店又咪照開，根本無分黃藍

樓上果班咩事 你地班on9覺得唔理藍店既話黃店就可以跟隊無狗咬?

你班on9訓左幾耐 搞唔搞藍店都只會藍店無事 黃店照比狗咬
咁點解唔搞鳩佢地

熱狗嚟

姐係而家我哋面前有兩舊屎，政府叫我哋食左佢啦，不過冇人得閒理你到底有冇食到，咁藍屍最叻走精面架啦，諗住側側膊掃埋舊屎一二邊搏佢睇唔到扮食咗，但係總有人睇唔過眼走去大大聲問點解藍屍就可以側側膊唔洗食？大大聲同所有人講佢扮嘢唔食屎，聲討佢啦。咁好啦，最尾咪全部人係嚴厲監察下齊齊食屎囉，點解唔諗吓自己都可以側側膊唔食屎？又或者本身唔應該要食屎？

思路正確

我唔知你班人係咪低能
成日用魚蛋論,好似話比人知唔抄黃子華就做唔到人咁
你地一直假想自己要食晒成舊屎
醒少少,自己都唔食或者扮有食又或者食少少
但係要藍屍食晒?

問題就係你做唔到後面講句野丫嘛屌
現實就係你大大聲篤鳩藍屍 港共同狗唔會理
反而質鳩你班黃店食
有啲黃店想側側膊就俾你班自以為好撚醒既人搞到側唔到
想問個乜鳩蛋蛋直播咁耐 有冇狗拉藍屍？
根本就係你地一廂情願以為叫藍店守法係會令到佢地食屎

就係亂先可以維穩 如果社會安定佢哋就冇撚用

所以黑警一定希望有咁亂得咁亂

從來都唔應該要食，咁就大家都唔好食，你可以側側膊，藍屍都可以側側膊，你篤藍屍灰警察必然選擇性執法，請問篤黎有咩意思？姐係最理想就梗係你唔食冇人理冇人執法，但佢唔食就有人理有人執法係咪？你覺得咁樣有冇可能發生？

上面個巴打都問你好多次啦
唔搞藍,黃就唔會比人搞咩
on9仔

其實上面我都答左好多次啦
你咁做只會令黃店蒙受更大風險
而家就係叫你乜都唔好做
因為你唔會搞到藍
講咁多次你都唔明

件武器都要你自己渣係手先有得打人架

根本咁樣非黑即白係錯晒
然後又要屈熱狗

左膠呢個字比班人用到錯晒
睇撚到R晒頭
虧你咁有心去逐點逐點回覆

根本就係應該咁樣
唔合理既法例根本唔需要認同唔需要守唔需要理
瘋狂去捉人有無犯法咁就只會停留係佢有無犯法呢個層面上
而唔會去考慮條法合理定唔合理
雖然條垃圾洗依然會繼續存在唔知幾時會番發
但而家一直講咁佢就一直係到煲

珍 人地唔向惡法妥協又被屌

清你岩

華探長年代，大把茶樓晚上拉閘做大檔

早知唔捉藍店啦 唔捉手足就會無事

(突發) 將軍澳有黃店比黑警搞，老闆兩兄妹同員工都拉左返差館！傳聞同同安心出殯同紙仔紀錄有關！